覺唔覺山野男生好撚小學雞

淨係識捉人字蝨同抽水 一啲意義都冇

是其是非其非，有咩問題。

之前有個道咗歉啦 仲唔滿意繼續追住黎咬

你睇返班女既道歉post，你就知佢地冇認真檢討過自己錯咩，因咩事而被人屌
只不過係將人地屌佢既野，搬字過紙咁打落去。咁代表假以時日，佢地會再出黎為害人世